再咁落去，我怕我會痴線

由6.9開始直到依家，我都見唔到政府有回應過任何民意。
每次放假我都上街，平時放工就出去幫手，講真，真係好攰。

啲人成日話和平、和理非，但講真和平真係有用嗎？
開頭既我都係和理非，但事實係點呢？
6.9有百幾萬人上街，大家都好和平理性，嗰時既我仲好天真，見到有成百萬人喎，政府應該會有所回應啦下話... 跟住夜晚就見到政府回應話6.12恢復二讀。見到呢個新聞嗰一下，我真心呆左。
好，咁6.12我再出黎，死都唔可以俾佢地順利二讀。跟住嗰一日，政府就放催淚彈。

係呢個政府話俾我聽，和平抗爭係冇用，和平如果有用既話，5年前就已經成功左，今日個特首唔撚會係林鄭月娥。

你和平，政府就當你冇威脅。慢慢開始，我就變左做勇武。但唔經唔覺，已經4個月啦，政府除左打壓民意同與民對抗之外，仲做過啲咩。
我開始覺得自己係咪太on9，係到做無用工。

我當然知道我絕對唔可以放棄。一日未達成訴求，一日都唔可以放棄。
但其實我心入面已經好攰好攰，嗰種無力感真係好難受。

再咁落去我真係怕我會痴線，他朝一日可能我會成為極端分子，一係就爆發做出一啲返唔到轉頭既事，一係就自殺一了百了。

sorry我只係忍唔住好想吐下苦水，再唔發洩下我會癲，大家唔洗理我，當我鳩up。

You are not alone. Stay strong

有用，人權法就過，無問題，港共已經無咩招出，只要有長期作戰堅持就一定會成功

勇武用游擊，和理非街坊掩護

你攰就休息下，睇下戲，做其他嘢

加油 我地會一直陪你行落去

大家一齊堅持到最後

見到理黑警打爆人隻眼，開槍打個小朋友...我真係嬲到震，點解可以咁樣？！班黑警唔係香港人咩？！
嗰一刻我真係想要啲黑警自己受返一次呢啲痛苦，要佢地以眼還眼、心口中返一槍。

我可能唔係就快，係已經痴左線

加油，師兄休息陣啦！